中伏！

粉嶺有間韓國餐廳—梨泰院 出曬名難食
但係晚晚都仲係咁多人排隊
買外賣都要等個零鐘
而且啲員工服務態度差到爆
但係聽講佢黎緊又開分店
本身已經係大埔都有間
不過大埔分店好少少但未至於好食
啲野飲仲要好撚貴 仲要污糟
我見過有幾個客飲熱飲都投訴杯野有蚊
個環境都好鬼污糟下 野食成日有條頭髮
真係好撚想嘔
難食嘅野生意額特別高
但係好食嘅就冇咩生意甚至執曬

我試過一次之後都唔想再食
唔知各位Ching有冇北區美食好介紹呢

係facebook見到同一篇文

有無link？

C&P只係見到一個叫Dcard昸論壇有